\subsection{JavaScript}
W tym zadaniu należało stworzyć okna dialogowe po najechaniu kursorem na obrazem w języku skryptowym. Informacja zawarta w oknie dialogowym  ma na celu przekazanie odpowiedniej wiadomości dla użytkownika . Zadanie zostało zrealizowane dzięki metodzie \"alert\".
Każdy poszczególny obrazek posiada odpowiednią obsługę. Przy obrazku pierwszym po najechaniu kursorem odpowiednio wyskakuje powiadomienie o najechaniu na obrazek. Drugi obrazek po kliknięciu w niego wyskakuje odpowiednia informacja, że obrazek został kliknięty. Przy ostatnim obrazku po podwójnym kliknięciu zapala się informacja, że obrazek został kliknięty podwójnie.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{./rys/zadanie_3_kod.eps}
\caption{Kod dla zadania 3}
\label{fig:zadanie_3_kod}
\end{figure}

W celu realizacji zadania dopisano poniższy fragment kodu:

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{./rys/zadanie_3_js.eps}
\caption{Kod JS dla zadania 3}
\label{fig:zadanie_3_js}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{./rys/zadanie_3_1.eps}
\caption{Efekt po najechaniu na obrazek}
\label{fig:zadanie_3_1}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{./rys/zadanie_3_2.eps}
\caption{Efekt po kliknięciu na obrazek}
\label{fig:zadanie_3_2}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{./rys/zadanie_3_3.eps}
\caption{Efekt po podwójnym kliknięciu na obrazek}
\label{fig:zadanie_3_3}
\end{figure}
